【私影少女被殺】一名陪審團要到美國開會獲准退出 法官修改合法裁決比數

已婚無業漢涉虐殺15歲私影少女案，法官今透露收到一位陪審員來信，指他獲公司委派於下周四到美國開會，法官考慮後決定豁免該陪審員職務，故陪審團由7名成員減少至6人。

法官指餘下6位陪審員可以繼續商討案件，但最終達成合法裁決的大比數將會由7比0、6比1改為6比0或5比1。

控方今亦向陪審團呈交新修訂的同意案情，更改了部份細節及日前證物出錯的部份，然後正式宣告控方案情完結。案件明天繼續。

被告劉璋輝（37歲）否認謀殺罪，他被控於2014年12月8日在旺角甘芳街寓所內謀殺15歲少女郭惠明。被告早前承認誤殺罪但不獲控方接納。

搵我啦，我唔想返工